[推到完場] 巴塞隆拿 對 利維特

19早場 11：15pm

入力加 我地信

我們在球場吶喊

古應該入場睇波

為丹吶喊

每體話佢真傷 應該唔會入場

踢咩陣?
新MSN?

有Arnaiz

華dee 擺佢入list都唔擺屌

都正常啊
老實講我想佢上場添

點解唔用下屌

有天份過屌 放後備練下兵都幾好
希望nigga今晚入到第一球

你望佢助攻好過

踢刷鞋波

利維特好似贏過蝗

nigga

得20歲唔踢刷鞋波嘅話一定俾咬咬班人玩佢

你有美斯天份咪得

碧基同蘇都收左佢做靚了 之前訓練見到攬住佢笑

又冇屌
咁買佢返黎做乜

吉祥物

算吧啦屌老虎
今年u21都踢得唔好就知佢係咁先

想睇右邊兩個nigga輪住爆

Lm

IN NIGGA WE TRUST

無屌老虎 古天佬

無含掛

點會咁快有古

睇我表演吧啦

一陣入場睇

餓咗波好耐...好期待

你係咪Keep住踢a team架啦

想睇nigga入波

美斯會幫佢既

羨慕

家陣仲落緊細雨

大炒傳統

Photos!!!!!!!!

一陣影，頭先停咗雨，家陣等緊地鐵去

有華美子

馬斯

保定拉防中

碧基後備

Niggar正選

拉啦 保仔企位次次都好前

幫馬斯farewell?

Maybe
Then 10m Mina

成條街d 人行緊去

馬斯入多粒波farewell

你之前先笑牙鬼廢

係咪好多人食煙？
Only went to Barcelona?

華美子入波一人一包原味出前一丁

丹
馬斯

細佬幾時復出

古天樂波都未的

復出左，華dee 無選佢

保世界級後上

咁佢真係唔夠包皮勁嘛

今晚就證明比你睇 扭臭曬對面

留名

傳多啲好波呀仔

馬斯今場係咪最後一場

on9又442
華dee真係上撚左腦

唱歌唱大聲d

丹比利

牙丹毒撚黎 自己一個

屌 幾時俾roberto打中場 想睇semedo

感覺丹應該踢半場左右

無了趕唔切 睇少半個鐘

丹成個毒撚咁

bein個旁白

岩岩返到屋企

有冇link?

橙 可能無人識法文

Nigga唔會入到波

有無link

加油呀丹仔

你終於出得

屌 牙丹專心少少啦

丹比利已失左兩個控球權

做咩事，無左巴斯基斯唔識中場無人用波

Dem已經失誤兩次了
加油啊！

大家咩時間？0440

link呢

求link

丹仔唔掂wo

好撚柒廢

對家縮得好後

屌那媽復出第一場正選就屌

唉又擺返阿so係左..

美斯啲過人真係撚痴線

NIGGA

有無手機link🙏🏻

又俾人剷

保差啲！

馬斯有得出啦

屌落腳咁重

仲要扮唔知

咬咬交功課?

messi

Messiiiiiiiiiii

1:0

美斯痴左線

靚 1:0

MESSI

messi小明

美斯

Goaaaaallllllll

算唔算-6

冇力都入

BTW，大家而家咩時間？
me1208

個窩利

Btw丹比利啱啱個過人幾巧

小花

-6足球

Goal

我花又入

1236

有d似佢多d cup波 但傳得唔好

對面個龍係咪之前巴3號龍

丹頭先嗰幾下

如果傳細力d就更好

撻著q入
我花又然

GOAT

係幾正 不過要穩定啲 係咁失波

擦柱入都-6

冇左屁馬之後 小明刷多好多助攻

acestream慢左差唔多一分鐘

啱架啦,佢本身都要慢慢夾隊友啦

丹仔

SO9

美斯著哂火

屁馬走左，條左路畀小明任玩

So9

咁都唔入

丹

咬咬同丹丹

小明d傳中

啱啱個下tiki taka

由丹狗變左小明

丹咁都要扭

丹又柒

阿根廷如果有小明messi好踢好多了

達仔打開籃球？

nigga失誤多到

一億笑死人

小明拍住迪馬

達

水貨味濃

復出第一場正選就屌

百屌成材

美斯今日咁多前攝
好想入波咁

當練波
準備world cup

美斯呢球窩里傳波

馬斯有態

美斯嗰下傳波

美斯係咪HIGH撚大左？

勁大力

急才

Alba真係好勁

準到

型到

今場係第400場

美斯好撚活躍今日

蘿蔔頭

戴帽吧

俾得太慢

轉會了

So

so9

so9回來了

丹B係右腳定左腳

so

Both

兩隻都weak

冇人搶丹 起埋腳

想下好了
華post 無人

屌你呢幾場既華美子好勁

丹真係無想像中咁水 睇多幾場啦
咬咬要爭氣 前邊成隊星 咁多機會

So9 一飛衝天

右腳射啦屌so9

美斯同小明

小花開左全圖

好少可魯營咁少人

美斯下下一腳交

後腳通渠

又柒

留錢睇古

nigga又出醜

1億

唔知點解覺得今季少左人
唔知係唔係錯覺

法國神翼被人玩弄

星期日早場垃圾時間

對面隊好狠

兩球犯規一撚樣既

退貨俾翻多仔 換個佩利錫過黎

對面狼到我花一拎波就辣低佢

點解reddit無哂sopcast link既

對面都幾多小動作下

我以為重播

馬斯撞球証

白伯報仇

對面個8號係咁犯規

保

唔係早場先多人

狼撚到

紅得未

踢撚夠未

屌對面狼撚到

對面做乜9

狗撚到

Nigga 唔差
好過果時屁馬

紅未屌你
大家都係nigga唔好咁好喎

屌對面矛到癡筋

犯規多到

對面咩事癲撚左

小花一拎波下下都俾人辣
屌

Nigga 遲早又比人收山

踢人多過踢波

美斯下下攞到咁盡

珍惜

so9連波都拎唔到

差啲

罰球

幾靚射得

又犯

前面兩個鬥賣笑

牙保發夢

茅到

點搞呀so9你今季 踢到咁嘅款

當初摩迪都係比人叫水貨,希望大家比多D時間丹

好少可

停完未

保保心諗 仲茅過中超

唔係買咗古真係要買奧巴馬羊

紅未屌你老母

華美子

痴撚線係咁停

華美子唔好有事

場波幾秒就停一次咁

佢以為馬斯拎

咪又整傷我地華美子

so9想點

好彩冇野

咬咬而家波都控唔撚掂

soooooooooooooooooooooooooooo

2：0

sor燈左

你地華美子頂鳩人喎

唔難唔入

SO9賣笑

你班友真係百屌成材

保係咪回想起係中超踢波既日子

咬咬goal

美子係咪入紙申請左入球員部？
好耐冇做文員

而家先睇到入波

想入高難度波

一堆未來人

咬咬真係專入呢D怪腳波

靚交靚控射

羅白，so9

MS都入左
差D

羅白又助攻

羅拔圖先勁，窩利傳中

簡單反而唔入

N for nigga

今晚入啲波都咁靚嘅

又有罰球

佢傳中有進步

俾粒丹丹拎下信心啦

愈黎愈有功架

拉瑪西亞最後一位產品

快d續約啦

對面成日偷偷地行前

新MSN 差nigga未入
不過剛剛傷完未必有得踢足90分鐘

Nigga左邊

nigga既控波係幾爽下
但係之後既行動就柒下柒下

華dee見佢右邊搵唔到食

見到丹跌就好撚驚

咪嚇我啦丹

無計 對面又知你驚傷

Nigga

踢返433?

拉仔

美斯食左禁藥？

呢幾下

痴撚線美斯咁都可以逗返出黎俾拉仔射

今晚成隊都好撚勁

4個圍住美斯，個波都係傳到出去

拉差d

對面5個圍住美斯

成隊都痴左線今日

拉子

入就正

對面防守都hea

丹仔呢下唔係推大左少少就J死人

睇黎NIGGA重未埋到堆

力架爭啲

丹又差小小炸

過得好靚 但好似淆底咁

小白賴屎

加油呀丹

拉b

丹好怯場

保保

屌你食哂春藥

見倒丹捽下捽下隻腳

丹廢到仆街

保>丹

保保差少少又建功

今晚呢隊係咪之前睇開個隊，勁撚到

太窄 保唔敢射

保啲後上好正 又成部坦克車咁

nigga整到對襪咁撚低

好正

丹成日走出黎迎波係咪戰述黎？
我覺得佢好似適合走位拉邊好啲

丹打左個幾分鐘活躍好多，右邊始終都係唔知點算好咁

丹喺咁摸腳 feel到佢好撚驚

希望丹呢場入返球，加返d信心

你冇事啊ma

覺得佢個表情喺勁撚緊張個種 以前喺多好淡定

nigga入波未

1.5億仔

其實如果變翻433 丹可能會踢得好d

影返幾張相黎睇下好喎

第一次重傷 有陰影

背負住億5身價,11號前主人仲要係尼馬,壓力好大

唔好又傷呀 我屌你老母 利雲特個黑鬼咁落腳

你叫古點算 前主人24

U有D呃飯食喎

屌唔撚記得睇波...on9

馬斯正選都唔睇

假疤

我都覺得呢場d走位唔知想點咁 同埋佢好似唔多敢喺右邊過人 下下比翻蘿蔔

甚至佢頭1 2場都好過今場 起碼信心好好多

對面弱

唔知華dee會唔會臨完場換走馬斯

佢一開始過黎 仲有信心過今場

冇咖喇 24呢D傳奇no.
點都追唔黎

睇黎要重睇first half

比佢出多陣先啦 唔好咁快又收起佢

驚傷

本身個億5已經夠晒大壓力
而家更淨返半季時間去證明自己
係緊張D既

啱啱嚟第一場嗰陣仲識笑
上場復出已經面無表情

佢以前喺多蒙特好鐘意傳完波之後兜隊友後面再接波 而家d隊友見到佢兜去後面唔知佢想做乜9

佢第一場放鬆好多 比個下助攻都靚tim

一億不如落多D底好過，佢一帶入中路就好似唔識踢咁

希望牙蘇美斯下半場餵多d波比佢 好似以前對25咁 等丹知道佢唔喺孤單既

丹有億幾身價起碼唔會咁快俾人放棄，入返幾球多返d信心先

又諗起美斯畀屁馬射12碼個幕

frd子utt又唔喺度丹仔好徬徨下

兩個法國fd子都唔喺度

丁丁都叫喺bench

Nigga 睇個樣都睇得出佢好撚驚

19歲 仲喺細路

達屎

Arnaiz會唔會出

433

美斯嬲了

美斯好忟

小花咁落力既今日

依加啲nigga咁惡

美斯dup開人

拉子真係慘 cam>cm>cdm

森柏奧利有黎睇波
古呢？

智利光頭佬都黎左?

因為對面教練好似話希望今場令佢冇佢用之類既野

俾左好多機會丹

阿根廷人

已經係阿根庭光頭佬了

丹D 球感真係好好

小白

呢條契弟仲諗住佢好撚勁
點知打埋d乜鳩244
咪害我地美斯 快d教返智利

智利間諜黎

屌load 100%都lag 乜撚野呀

人哋精忠報國

小花同小明啲配合J死人

靚飛機

屌丹丹沖天炮

如果呢個位畀古既射既話

嘩屌so9個粒靚到

藍天射球

丹唔好心急

慢慢黎啦
將身體融入巴個節奏

條哨牙仔揀波踢

以為保又有得執

點解丹去左左邊嘅

睇丹個樣好想證明自己 好急

下半場一億OK喎

屌咁都冇

球王AG

雙槍

屌a乜g
我要arnaiz

原始433

高美欺

又ag -.-"

好似有一下見到丹扁嘴

羅白越黎越好j

出左

華美子其實唔錯

佢d表情動作好撚過癮

表情撚

億5入面有1億係睇佢做表情

嚇死

幾時俾蘿白打中場

4000萬係表演的波

頭先以為已經可以睇佢dribble 唔好計出界就好

新仔熱身

37熱身

阿拿斯

arnaiz都熱身了
顫抖吧SO9

arnaiz

Arnaiz熱身

我仲想睇多陣丹

達仔

達子

達屎！！！！！！！

達今季真係痴撚線

達神

歐聯都係咁就好

睇到達子既表現
就明白點解某D球隊咁撚柒想買

弱隊出鋼龍

邊啲?

我施

Nigga成日轉黎轉去

終於有施美度

5g ar

話要報仇哥d

換丹

單打

出我啦出我啦

nigga換nigga

換咗都唔覺

換丹做乜

不了，毛就有條比佢

丹冇了

做左幾個表情

丹個樣好唔甘心

屌，有冇cap圖，想睇返

被人屌

慢慢黎啦
2個完全唔同既踢法

你好撚貴架，口錫住踢啊

dem今場都唔算好柒呀不過
唔係特別勁姐

佢有球中龍

係有條友唔鐘意執雞就彈離身修正

推羅白上去打翼???

想睇入球騷

對手太狼，收收丹仔都好嘅

有一下射正 so9補中唔入

施成個反轉

對面狼到

未習慣姐 夾下 又後生 掂嘅

好矛

一場要問幾百次
紅未呀屌你老母

戇鳩咩
拉個後衛都要拉撚到咁

真係痴線

出新仔未呀

拉得好肉酸

換小白落場啦

三個圍老白

你幾時踢正選啊，好期待

又黎簡單唔入

屌你彈離身修正！！！

我都想

離身修正

屌so9
第一下轉身就射啦

So9咁樣唔得播

燈多d plx 想睇法國天才魔翼重生

柏度>so9

馬斯d長傳就快冇得睇

柏度first touch好過咬人

SO9成日想窩利 或者入高難度波

出艾拿斯啦

係嘅頭先一轉身就抽啦

唯有睇美斯斜傳俾艾巴

比艾巴呢招可以話無得破解

A乜撚豬啊

屌出高美斯

呢個係Bug黎
14/15玩到而家重玩緊

Ag

體諒下啦 做後備好撚慘

成日換ag 出黎

葡萄牙球王

佢要多啲minutes打WC

前題要左路暢通

2:0都唔出新仔

上半季跌watt跌得好勁

出咩ag

ag

蘿白要打翼

呢招唔係因為對手有破綻

美斯又散人

巴塞no goal有2倍！

美欺專登省鳩條友?

one two

小花快開省鳩佢

利雲特都幾惡 下下推落去

我覺得係

對面真係on撚99 又拉又踢咁

高美斯獻技

高美斯

上次散牙朗散得幾過癮 今場再散人

AG

Ag而幾下

屌多啲AG啦

A豬

AG>>>>>NIGGA

我宣佈高美斯係球王

幾撚靈活 想靈活個陣

好耐無見佢咁有信心

華

ag依下夠j成年

Ag 勁撚過丹

美倫子

Ag呢兩下

AG撚狗笑到我

今場真係得力架,其他都上哂身

但我都係想睇睇Arnazi
佢喺場邊好耐啦

仆街，而家好想睇多啲佢 想睇佢變強

屌 幾下即刻變美斯

ag上一場都係咁

AG今季表演完

你地啲風向好搞笑

呢2下全季精華

細佬係咪已經冇機會出場 ?
華dee都肯用ag

AG要認真了

我屌

其實睇睇下中堅都夠人
如果馬斯唔走

笑左

屌ag收步

一路睇波一路擠D腳毛既毛囊出黎好爽

華美子

係咪r4派膠回傳出事？睇唔清

換未

話左ag唔讚得

羅白啲護波勁左好多

真係唔讚得

對面咁多下都冇個紅係咩事

d傳波都淡定左好多 好猜得

今季主場先會比人黑

仲唔換埋第三個人，又留黎儲印花呀

馬體foul一下就黃一張又係咩事？

So9做乜撚

美斯回防

我真係好鐘意馬斯
我都而家都仲係最鐘意馬斯碧基呢個組合
個種配合同默契真係好正

肯紅未

應該留黎比馬斯拎下掌聲

Arnaiz出啦出啦！！

出場了

出喇新仔

變返做442？

唔換小白

保保勁到

一早換咗

換左啦

hea踢得啦

屌記錯

艾拿斯幾得華dee歡心

雖然offside
但球霸又中柱

新munir

踢到好西

射得好大力

艾巴

小明

利雲特屌你

小明唔撚好拉傷呀屌

出場抖陣先喇小明

真係似拉傷

早收工算啦

屌

珍

美欺笑鳩牙保 睇黎真係好fd

冇乜點睇巴塞波
想問下之前有d吹到好勁果d 泰路古恩卡果d去晒邊

艾巴落場啦不如

馬斯真係好撚勁

收哂皮啦

新仔 > nigga

新仔霸氣飛鏟

梅西今年幾多歲

Agger

我保

點解既 冇進步定點

保！

小明跑都跑到好似扯住扯住咁
唔好有事呀

幾時都話 其他野唔講
現時足球界防守力最強一定係馬斯

巴吹奏邊個死邊個
屌得越金既就堪勁

保！！！！！

我保又撞入

保又入波

保又入

屌拿星又goal

保又有波入

保此終都要整番粒 美斯

3個射手各入1球

保保又入波

其實新仔大過丹嫁

啲剷波準到

保保又一粒

如果保係阿根廷人 你話幾好呢

保球王

呀保完全係波追人，根本企係到個波都會去佢到

MSP

MPS了

截擊top1

保 勁

入左禁區,個波就會自己會識搵保

萬有引力

保輕鬆7球

咁我保咪

世界盃就打殘亞軍停

今場巴好有霸氣

唔係啦 屌到佢媽系咁 點知勁到

So好識漏波

佢入波個樣好似講緊「咦？入左呀？ 」

其實係佢後上時機好準

屌多d 丹 plx

上季蘿蔔頭屌到上天花

結果

我保季前俾人屌到on 9咖
未撚踢就屌定先
差唔多啦儲儲埋埋

牙保未黎之前已經屌左成個星期，應該夠用成季

真係好奇怪
連我保都同美斯有化學作用
係得阿根廷班撚屌完全同美斯無火花

感覺馬斯眼濕濕咁，唔知有冇睇錯

我地阿根廷人個個一騎當千洗撚合作
睇迪馬就知

今場換走個小白個陣，好心畀佢帶多次肩章喇

大喇叭一踢國家隊就發撚緊夢咁

真男人是不會落淚的

佢第一次帶個陣我拍埋片

Thank you Javier Mascherano

佢而家都發夢 勁食態

話時話去撚左邊